[預測] 動物節應該會有大量G COS血小板

就咁藍色T恤 +頂白帽就出得

公廁cos

概念圖

唔撚得喎

申請仲未截止咩 見有朋友好早交曬文件又乜又乜

唔係比賽都要申請?

btw 識coser朋友 有冇

好想打柒第一個

係

點解會有人想丁

印象中交文件出Day幾至Day幾

任入

要架咩
識啲人唔登記就咁行入去就得

搵一班細路cos就岩

申請左有得用更衣室 化妝房
無就要係外邊换衫

最尾我ok喎

又食mk妹

第一個大腸桿菌黎

貼你

唔好咁

好 想睇

其實條女個樣算唔錯

但係巨人cos loli真心好恐怖

紅血球會唔會易D?

普通細胞最易
白T寫2隻字上去就係

COS 白血球